口號都要自我閹割？

佢有心屈點屈都得啦
一個時事評論員講吓陰謀論就當晒真
和理非無咗理性就會變和非㗎啦
唔好趕走港獨派嘅支持
五大訴求可以嗌，光復香港都應該嗌

推

Push

光復香港 時代革命 口號係有保留價值

根本你講咩佢都可以屈你港獨

照叫

勇武要喊番光復香港 時代革命
呢句真係好鼓舞士氣
對準訴求既口號比番和理非
2種口號要交替出現
咁會唔會好d

光復香港

啱，不嬲都有唔同口號㗎啦
法輪功次次咁多人嚟幫手都係叫「天滅中共」
各有各嗌咪得

一國兩制，港人治港，尊重基本法，還我雙普選

今日7區靜坐
全世界嗑
光復香港 時代革命

呢個口號根本係反送中支持者
既公約數口號

點解我地要改自己
去就對面既香港少數人

你今日放棄得呢個口號
下一步就會放棄前線抗爭者
再去就係五大訴求
一個個咁放棄
屈服落去

香港人22年黎已經屈服夠

對面而家已經窮途沒路
我地冇需要折衷放棄自已

是旦啦
嗌邊句都係要食彈

唔係人人都極速思想升級,
慢慢引導先最重要

一黎就打boss, 同路人行得慢點算?

希望體諒

自我審查 同TVB有咩分別

繼續嗌！

時代革命

同意

有理據就要聽，光復香港呢句冇問題，同光復上水，光復元朗一樣，係代表大家要將錯誤野改變，但時代革命就好易比位人入，反正好似你話齋都只係口號，咁點解要比位人地大做文章呢?
改做光復/守護香港，回應訴求又得唔得呢

對中共港共嚟講
要真普選同港獨冇分別

唔係逼你嗌
而係唔好講咩統一口號

認同
就算乜都唔做，對家都會屈你港獨架啦

文宣做好啲，至少要令人知句口號未必同港獨有關

就咁講完唔知你咩意思咪令林鄭有機可乘

又唔係大叫港獨

香港人花咗5年先接受到勇武
仲要花多5年先可以接受時代革命?

愚見
光復香港時代革命聽落其實有少少抽象

咁口號不如集中講返到底想點

光復香港 時代革命

我有聽
佢講到中央叫林鄭emphasis呢句咁
佢又唔係中央肚入面條蟲
點可以將一個猜測/分析直接當做事實呢？

繼續用本身個句
反而應該文宣解釋唔係林奠所指嘅意思「港獨」

你搞港獨我同你割席

連口號都唔敢嗌要改 不如真係早啲返屋企訓算啦

香港人加油都抽象
一樣可以各有各嗌、交替出現
無啦啦唔需要話針對呢句口號

要諗下連雙普選都係岩岩比班銀髮消化好...

ps.
唔緊要我係永世黃, 唔洗說服我

我支持唔使改，一改件事就被動，俾佢牽住鼻子走。點詮釋係佢既事，點演繹先係我地既事

投票啦

不過都可以嗌吓其他
各有各嗌、交替出現就最好

其實我覺得唔係唔敢嗌嘅問題
而係可以BE WATER 佢依家擺明抹黑緊我地
咁我地咪唔嗌等佢冇得抹黑

形勢越凶險 越冇本錢分裂，大家諗諗，點都撐

如果你決心連「光復香港 時代革命」都要簁走
請預備有一部分嘅前線會心灰意冷

唔需要統一口號
口號可以有好多句

一、向大眾解釋時代革命
二、自我言論閹割

兩個選擇，連登仔咁快揀自閹

港獨唔講得
自決唔講得
宜家又話唔講得
幾時連雙普選都唔講得？

認同!
各有各嗌!

但佢講野有理據，可以幫到呢場運動咪聽左先，唔係話佢講咩到岩，但岩用就要用

衰啲講句 等人說服到銀髮族佢地都壽終正寢囉

將一個猜測當做事實，幫唔到場運動

條友想特赦埋開槍警察

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕
放？都係放高官屋企

明知有口實都照中計，有冇咁弱智
即係人點都會死，所以俾人打死無問題？

我覺得口號事小，本身都換左幾次，既然會落人口實，咁咪換個「制度問題，普選解決」

一樣既意思，既明確又企係道德高地之上，因為721確實係顯示左政府勾結鄉黑，而普選又係中共係基本法上寫明有既。

我地係取回本該屬於香港人既權利，而非無理要求，塞鳩住佢地把口。

口號係死既，人係生既，流水抗爭，初心不變就足夠。

靈活變通先係對抗企圖一成不變既政府最有效既方法。

猜測得合理就有可信性，做左冇壞 咁點解要為左一時意氣，而去比人有位入，大家要be water,要連心態都係，唔好固執一樣，而要海納百川，順勢而行

Pish

咪係

海納百川係你可以嗌咩捍衛基本法
我可以嗌光復香港
而唔係要求統一口號去分化港獨派

重點係用返2014年方法

問題係你依家為左滿足一時意氣，而令所有手足的犧牲白廢，你試想一下，已經犧牲左的六個手足，佢地係要用自己條命去換港獨咩，佢地係要五大訴求，係要真普選，係要自由民主的香港，只要可以幫到我地得到自由民主嘅到會用，但問題係提倡有港獨意味的口號係唔會幫到我地成功，反而令我地有口實
事實上港獨係想要香港人自由民主，咁如果真普選都可以做到，咁點解唔可以叫返個唔會比人入的口號呢

五大訴求，光復香港！

愛國愛港 反黑反暴 重組警隊 獨立調查

而家時勢要喺中共手上攞到普選，都已經同革命無分別啦。話畀人有口實，其實你做乜都會畀人口實，反而如果多人一齊嗌，更多人會覺得革命係可行同必須！

我唔介意你諗多幾句嚟嗌，但而家呢句口號無必要撤！

Push
愛國愛港 反黑反暴
重組警隊 獨立調查

閹割？大家記唔記得今次運動源起係咩?
係反送中呀!!! 大家記唔記得佢仲未做到5大訴求
大家手段幾勁就算核武都唔割，但pk777,我地一直講緊5大訴求，佢一直唔回應等返身，家陣一野話我地講港獨， 佢老母閪
唔好中佢計， 無lala話我地港獨亂扣帽子。 集中追究佢政權的問題先

口號依家野學下陳近南啦，反清復明都只係吸納漢人支持

佢越屈你你越要出盡力做
唔係咩?????

光復香港，時代廣場

real

be water係咪行動閹割呀
行動可以be water點解口號唔可以

啱聽

講真, 唔好再叫咩革命, 真係比位人入

agree

問題係我地冇人出，唔係對家抹黑

五大訴求無理過
叫個口號都爭住禮讓敵人
做乜撚嘢呀

家下想蠃定為啖氣? 改下口號都咁艱難好似攞你地命咁

周柏豪叫人做選民都比班狗屈佢港獨啦，乜撚都驚點成大事